理大特發有一班人由圖書館沖出去

走撚過左紅隧已 FC

靜啦

訓啦夜啦

屌

剛剛瞓撚醒？

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

收聲啦撚樣

咪吹水, 被包圍出唔到去呀

拉